原來人大左真係會想當年

今年先廿中
搬左出去住一排
發覺約朋友難左好多
打機都變左自己一個打
連game都唔想開~~
咁快就步入中年
會唔會悶到發毛都冇人記得

好掛住以前落樓下踢波踢到熄燈
好掛住一班人去網吧打機
好掛住一枱人玩狼人玩通宵
好多野真係過左就冇

好掛住好掛住。。。。

廿中
......中年

步入 係步入 未到中年

中二病

真係比你笑撚死

出黎做野之後就會係咁 唔同以前一齊讀書日日見

想死唔帶口罩就得
笑死好辛苦

係呀 本身啲朋友仔都住同一區
依加搬走埋人都冇個

做左野幾年 真係好掛住讀U瘋狂走堂唱K 打三國殺既日子

屌我到左30以經過左呢個懷念過去既時期，習慣左自己一個

讀完U出黎都大壓力
搵份咩工，幾錢
人比人 個個都睇邊個叻啲勁啲
人都癲

其實係咪習慣唔到
一諗起就心癢癢
個種興奮同開心
人大左好似搵唔返

邊個知

要去飲酒

可能我得26歲
13歲就係中年呢

唔想大就係已經長大嘅証據

一出黎做野就係咁

所以點解d 人happy friday 玩到咁癲因為真係大壓力

好 我飲開菠蘿啤

第2日起身仲空虛

原來係咁計

得個廿零
就想當年。
搞到我又馬上諗起黃子華個gag

[我就無用啦，想當年。。即喺舊年之麻，十幾張卡碌。。。]

反而係啲friend約我開始唔想出去
成日想做宅女留喺屋企發夢發呆

而家要諗養生早訓
去旅行都要舒服夠訓